東涌富東走去藍天來回40分鐘為買大快活！

東涌極少黃店！
我買左汽水無走冰，餐蛋麵

富東食下渣哥咪得

跑步咁行勁快..終於食得

啲麵漲哂唔堂食？

東薈有牛角次男坊

不如食埋走

入逸東買大頭蝦或者金銘嘛

逸東都有
但好似仲遠